法輪功死全家啦 屌你老母

搞到成條彌敦道塞到仆街

現充抵撚死

樓主同啲藍絲屌黃絲佔中有咩分別